巴士疑紅隧口飛站 乘客不滿怒踢車門

巴士司機與乘客不時產生磨擦，一輛由寶馬山開往九龍灣的108過海九巴，途經紅隧口巴士站時，疑有乘客不滿車長懷疑飛站，令大批乘客未能在紅磡站上車或下車，引起乘客不滿。

有目擊事發經過的乘客於Facebook專頁「巴打絲打」發文，指當時巴士已駛至下一站，多名乘客落車圍着巴士鼓譟，有人指責車長不在紅隧口停車，飛站至山谷道，其中一名男乘客情緒激動，邊用粗口責怪車長，邊起腳怒踢車門。而涉事車長則一直坐在駕駛座上，期間亦有乘客向他查問如何返回紅磡站。

不少網民睇片後質疑「當時有無人襟鐘」認為車長不會故意飛站，亦有人認為即使車長做錯，乘客亦不應踢門。

再嘈就

當個社會變成咁樣 就算幾有錢都無用

試過好幾次係d多人落的站個撚個諗住實有人㯲點知就係冇人㯲，真係見親都笑

呢單都好有可能係，司機做咩要特登唔停先，自己7完屌司機真係好撚羞家

除左唔禁鐘落車 仲有d人唔揮手 自以為司機識讀心術知佢要上車

架車走左就屌屌聲

試過連續幾次同一個車長禁鐘唔開車門，每次都要大大聲講有落，依家佢唔敢再飛站

d人成日以為某d站實有人落
之後個個都唔㩒鐘

真係抵死

見過有人按鐘落車，巴士照樣係紅隧口唔停飛站。

唔係wo, 隧道站好似有個牌要巴士必定要停站

九記其實有話無客都要埋一埋站
但好多司機心諗彩你都on9

佢地根本無所謂, 不過乘客實吊司機
無客都埋去， 明哂我時間姐

繁忙時間 ，架車滿哂人。

隧口埋站個陣見到有架吉車上緊客，站長又揮手叫架滿客車走。

個巴士佬一俾油，咁個客就唔使落車喇， 飛呢個站真係有排搞。

大陸巴士先站站停咋

日光日白有時坐上層睇明明站無人
失驚無神條鹹魚會衝出嚟搞到架車又要急停
好撚憎呢d仆街
特別2蚊/師奶

試過㩒完鐘 企定定係車門等落車都飛站 屌佢新巴黎on99

故意踢車門喔！點解冇人話條傻佬刑毀？

乘客勇武

巴士佬光環大架
響連登屌佢地會被反屌

Child登特別多傻鳩幫巴士佬護航

隧道口係咪必停站?